所以話連登多小朋友同廢青真係無講錯

中國經濟衰退對正常香港人有乜好處。。。好多香港人喺大陸都有投資 差啲嘅都幾層樓揸手 咁樣搞搞下又唔見幾十個

係得連登啲小朋友同無產廢青(除咗少部份純港資有錢人)先講支爆支爆

因為自己咩都無，根本無嘢輸

所以話多數港獨能都係啲垃圾

真正醒既人已經將自己資產轉移去外國順理拎埋居留權

歷史証明
中國衰時香港就好
唔係你隻五毛狗可以歪曲

邊個製造班垃圾?

講事實=五毛

駁唔到就咁一句講事實就帶過？
你話係實就係事實？
歷史有眼睇
你唔洗呃人啦

投資涉及風險呀
自己瀨屎話人做咩唔幫佢包屎片

支畜好景時你有乜好處？
中聯辦睇你表現會鬆手啲？

認真mode

韓戰時間中國窮到仆街=香港經濟開始成長
你講乜撚事實姐 書都未讀得成就出黎吠
真係五毛狗黎

教育局長話香港學生垃圾

喂！你真係以為教不嚴奶奶墮呀

連登仔真係癲，連人地資產都要幫手擁護
奴性真係講得好啱

吳明德算唔算廢青?

第3節：金仔崇美，習被孤立 / 大陸越好，香港越差

(花生台慎入)

樓豬係咪有好多支那資產係手？ 快撚D爆啦 睇5毛仆街好撚開心

五毛樓主霍金轉身

廢青霍金轉身：請貼你張樓契上嚟先。冇？香港大學畢業證書有啩？都冇？糧單呢？

如果你自己係個不折不扣的廢青，要靠做五毛搵啖食，支爆則中共裁員，的確對你毫無好處唷！

最後都係教你少少野，香港係二戰後同文革後經濟都大躍進，因爲北水避共囉。而且樓價狂升，資金何來？大筆來自拿了身份證的新香港人呢，幾萬億流嚟香港，會唔會益埋各行各業呢？所以我話共爆好，大家好，只有五毛不好。

大家無視呢個post
唔好助長啲五毛
唔好回
亦都唔好正/負皮，唔洗比任何存在感佢
屌佢都冇意義，佢只係想引起討論
你同佢嘈，呢個垃圾post就會長期置頂
佢地嘅奸計亦都會得逞
所以唔好理佢，等個post沉好過屌佢
由佢同佢啲同事自己推飽佢

ps: 提醒大家後，我都唔會再覆呢個post

大陸經濟好，就會有上海取代香港、北京同廣州深圳產能超越香港，香港地位受威脅。大陸仲可以以此為由搞中港融合。
相反，大陸經濟差，經濟上反而更依賴香港進口，政治上唔敢做大動作。
而樓主擔心嘅係喺大陸有投資嘅香港人嘅利益，咁其實投資涉及風險，退出大陸市場避險冇人會怪佢地嘅。